[
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Cuál era el numero de la insitución anteriormente?",
        "respuesta": "5060",
        "incorrecta1": "75",
        "incorrecta2": "5034",
        "incorrecta3": "3102"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Cuál es el número de la escuela a la qué perteneces?",
        "respuesta": "3159",
        "incorrecta1": "3102",
        "incorrecta2": "5007",
        "incorrecta3": "3131"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Con qué título egresan los alumnos de turno mañana?",
        "respuesta": "Técnico Químico",
        "incorrecta1": "Técnico Electronico",
        "incorrecta2": "Tecnico Mecanico",
        "incorrecta3": "Economía y Adminstración"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Con qué título egresan los alumnos de turno tarde?",
        "respuesta": "Técnico en tecnologia de los alimentos",
        "incorrecta1": "Técnico Químico",
        "incorrecta2": "Filosofía",
        "incorrecta3": "Ciencias Naturales"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "Quienes son los directivos actualmente",
        "respuesta": "Rosana Ortali - Silvia Rivero",
        "incorrecta1": "Rosana Ortali - Joe Barranco",
        "incorrecta2": "Clelia Palacios - Joe Barranco",
        "incorrecta3": "Larry Salcedo - Juan José Meloni"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Cómo se llaman las bibliotecarias de la institución?",
        "respuesta": "Rosana Arancibia - Hilaria Barrios",
        "incorrecta1": "Hilaria Barrios - Rosana ortali",
        "incorrecta2": "Rosana Arancibia - Norma Rocha",
        "incorrecta3": "Gregoria Hoyos - Cinthia Vaca"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Que materia dicta la profesora Cecilia Córdoba?",
        "respuesta": "Termodinamica - Fisica experimental",
        "incorrecta1": "Química Ambiental",
        "incorrecta2": "Estadisticas",
        "incorrecta3": "Química organica e inorganica"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Que elementos aparecen el escudo de la institución?",
        "respuesta": "Microscopio y tubos de ensayo",
        "incorrecta1": "Tubos de ensayo y libros",
        "incorrecta2": "Papel y pluma",
        "incorrecta3": "Espada y escudo"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Como se llama la actual presidente del centro de estudiantes?",
        "respuesta": "Antonella Sulca",
        "incorrecta1": "Luciana Carrizo",
        "incorrecta2": "Tobia Paz",
        "incorrecta3": "Felíx"
    },
    {
        "categoria": "Arte y literatura",
        "pregunta": "¿Cuántos directores tuvo la insitución?",
        "respuesta": "2",
        "incorrecta1": "5",
        "incorrecta2": "4",
        "incorrecta3": "1"
    }
]
